其實九龍城有咩野好食

住左係九龍城廿九幾年，平時想食個lunch真係諗唔到食乜 一個人唔會on99走去食泰國野掛

寨城對面間牛元帥幾好味

啲咖哩碟頭飯

可以試下，btw巴打點睇徳昌，定黃明記好食d
兩間都好耐冇去過，但成日見到徳昌都好多人排

黃明記好難食 德昌一般咋喎

好多野食但食普通平野就冇咩好食

今日先知食完黃明記 幾正喎 豬腰
相反覺得德昌麻麻
Btw 金豪？金泰？方榮記？百好？
呢幾間都幾正
利申:附近翻工

牛元帥夠平
黃明記果條街有點心食
格離街食榕記
榕記格離日本野都唔差
對面就係d 新式西餐 好那貴

重有街市前一條街有間海南街飯都正
茶記就順興

自己一個去食隆姐lunch
蝦醬炒飯 大大碟 重有糖水送

順興lor

原來豪華餅店果條街有任食邊爐定放題 平時唔會行果條街 因為好似好黑媽媽咁

去親九龍城 都食牛肉餅

蘭英食串燒，雞脾黃飯

呢句真，係就係好多野食，但全部都唔會自己一個人食

金豪有食，細個唔食牛腩面，大個食翻福佬村道果間又幾好食

點心應該係嘉豐，榕記未聽過 食咩嫁

福佬村道？唔知點解係果條街特別暗

我覺得西餐pavia幾好味

仲有蔥油餅

如果佢有鋪位我應該會想試下

係邊？

樂園
利申：未食過

添樂園 ？

幾鐘意黃明記
個湯底有蒜蔥芫茜肉碎
唔似其他麵檔咁清

早幾日試左坤記牛腩個坑腩河 68蚊
係幾正不過太貴試過就算

隔離聯發個叉燒蛋飯都正